奧巴馬細佬：Trump唔造作，唔虛偽，將會投票俾Trump

佢係咪串佢阿哥

大義滅親

事實上Trump做到冇灰色地帶
一係就鍾意佢
一係就好撚憎佢

又一隻美國鬼現形

阿萨德：特朗普是美国历史上最好的总统，他明抢石油不虚伪

佢不嬲都係侵嘅支持者

奧巴馬細佬唔係有中國生意咩?

事實又真喎,唔使點做形像工程

佢一直都係侵侵fans

而且仲係共和黨黨員
美國肯亞雙重國籍

呢個係大佬
奧巴馬老豆第一段婚姻

佢驚比香港關係法制裁

好老實佢做野冇錯 係把死人口仆街 左膠就係鍾意把口假仁假義 做左乜撚都冇人知

仲有個疫情處理，邊個處理都係大撚獲嫁啦

肯定係響大陸搵錢多怕比人查

佢做晒佢競選時講過既野

點解咁黑

覺醒的弟弟

即係比人用核武炸完，d人走去屌個市長話城入面有核輻射

黑又唔夠黑, 白又唔夠白, 你老尾牆頭草, 兩邊擺, 睇真啲, 仲有少少黃

政府走出黎處理反而有人抗議話冇自由

以前成日去深圳食奧巴馬細佬間燒烤 幾正

奧狗做野咪同佢膚色一撚樣囉，兩邊都奶，講就好聽，做就乜都無

佢只需要拉攏中間白人
唔需要拉攏左膠同黑人亞裔

Lockdown = 無自由
恢復經濟準許活動 = 無視疫情
唔俾中國人入 = 歧視

侵一開始係遲咗處理架啦
不過睇唔過眼啲左膠9屌

其實一家人唔同政治光譜好正常，係香港而家變態到政治立場唔同會畀人趕出屋企同畀對家斬

證明佢知唔少嘢唔爆得
所以咁曲線屌佢阿哥

民主黨做既話直頭唔封支

talk the talk walk the walk
promise made promise kept
my President

有邊個總統實現最多選舉承諾?

爹親娘親不及……！

講下中國人權問題，咪可以有左膠票!
講下自己點樣為係美國黑人就業， 可以有黑人票!

係阿哥唔係細佬呀

林奠老公：被人軟禁緊

有邊個主席從來得個吹?

爹親娘親不及……！

奧巴馬細佬又叫奧巴馬？

元素表都好食？

左膠都nigga你講咩佢都會投民主黨
死硬票邊會轉架

係
just a flu

Surname...

On9先會覺得左膠唔會以人廢言
佢地針對嘅係trump,唔係佢嘅立場
有一日trump行出嚟話黑人至上，免費房屋加免稅額，佢地都唔會投trump

黃唔關事嘅
主要係佢奶共奶得多變色啫

佢似老母多過老豆, 個下巴痴撚線

Trump好簡單
Do or don't
唔好垃圾嘢，做大事

Trump係英雄主義

你不如學下中文先

起城牆應該真係得成會真係做，重要選完無耐就做，比著其他總統一定齋吹水

佢同父異母嘅細佬直頭住係中國

真係唔明build the wall 有咩問題
啲左膠大愛到非法移民都肯收？
仲要係墨西哥人

有個同父異母嘅住深圳

推

You ain't black

記得之前好多黑人多謝佢啲救濟措施，夠爽手同貼地
啲文革式批鬥可能係班白左諗出嚟? 普遍黑人本身應該寧願要其它實際政策?

完全唔明trump 有咩問題
美國真係咁多人憎佢？

有冇出奇 香港都有余若薇同埋余若海

Obama’s brother: You ain’t black

左膠話佢racist sexist ar ma
sexist 我唔評論啦
但trump 一定無可能係racist

同埋好多科學家/環保撚都好憎佢

奧巴馬成個楊潤雄咁閪樣

左膠係咁㗎啦
出事又唔係佢哋負責

黑仔同John_weak仲未出現

侵侵其實做事上好現實主義

美國人有難，無工番，就俾錢救佢地。
真係為美國人出發。

ko左isis
停左北韓
玩到伊朗唔出聲
伊拉克撤兵
全面去搞牆國

外交實績其實好強，有總統做到一兩樣，都已經有排講

國內一開始唔俾武漢機入美國，唔理世衛建議同搞佢

政壇上，侵真係只係衰把口同性格，同埋係白人又唔係gay

個問題複雜好多
首先佢個承諾係build a wall around mexico and make them pay for it
一開始就無可能做到
假設一個平行時空 我地真係成功獨立左 有條友就話佢做左香港總統就會起牆隔住深圳同新界 而且會要支那比錢
咁支那一定唔會比 敵人點會幫你比錢隔鳩住自己
另外就係起牆唔會點阻到非法移民
你有決心想偷渡既話 多一幅牆唔會阻到你 何況實際既牆只係幾條唔算太高既柱 對於真係想翻牆既人來講好易爬 可以youtube搵片
所以要實際執行係無乜可能 都係象徵意義比較大 因為佢想拉攏基層勞工
趕走墨西哥非法移民就可以令本地勞工少d競爭
但佢on9在當選左都仲要死攬呢個idea

咁呢個就係第二個問題
你應該知, 一條法案通過既話要參眾兩院通過 之後比總統簽 香港都差唔多
本來起牆呢個idea大家已經當左係講笑 無乜點提
財政預算案嗰類野自然無預到起牆筆直 (50億美金)
侵就為左實現呢個承諾 攬炒所有財政預算案
只要入面唔包括起牆既筆直 佢就會否決所有議案
當然國會有權強制通過 不過又要行多一輪程序
成單野搞到又緊急法 又government shutdown
你應該都見過侵既m記自助餐

總結返就類似係 為左鬥氣攬炒成個國家

仲有就係人道問題
墨西哥個情況都幾惡劣 有一部份地方基本上已經係完全比黑幫管治
有大愛接納香港人就自然會有大愛接納墨西哥人
我唔知大家既既endgame係點, 但似乎呢排最hit既就係比各國收留
你要記住 有咁多國家開口考慮收留香港人 有好大貢獻都係來自大愛撚同埋現時既政治正確左膠風氣
你自己可能覺得呢種風氣好嘔心 但唔好講出口 因為我地將會係難民 我地會係呢種風氣既得益者

最後戴返頭盔 我唔係反侵撚 下屆我prefer侵連任

所以問題係佢唔識收？
正路應該係比國會ban完就收手唔搞
咁樣都叫做比咗個交代選民

但係咁睇嚟佢唔係想做show咁簡單
係真係好憎老墨非法移民

其實佢又未至於anti-science 佢只係政策上 economy > science

青萍 青龍 先誇張

黑人會變白
我都係第一次喺奧班馬身上見到

佢有時好黑有時又好白
又時會黃....

點睇侵侵叫堆左膠大州做收容州 班左膠又耍手擰頭

其實成個歐美政府都炒晒車啦
trump話晒都係第一個cut航班
但係佢真係唔夠狠

如果叫做到台灣咁基本上下屆訓係度都贏
但係激發到美國人仇共可能先至係佢想要嘅嘢？

痴撚線
佢好唔妥佢細佬?

蔡英文做咪無事

咁我寧願投個真小人，
至少我知道佢條底線係邊；
偽君子係無底線可言

好撚憎哥哥!

[暴大校友要人] 登記出席投票

自由國度點解要跟邊個邊個
我想投邊個咪邊個

其實可以做得好d，
至少一開始咪信世衛建議同中共既謊言

左膠好嬲
會話你唔係黑人嚟。肯亞人係肯亞人，唔係黑人

係支那人先鐘意一言堂

家下流行底線思維啵

勁鐘意侵侵，做實事！

其實好勁，講得出做得到

佢mix嚟㗎...

侵仔唯一失敗係睇小武肺

老老實實 民主國家如果樣野係選舉承諾 唔應該反對
英國都係咁玩

你要Jr 另計

佢係黑人

奧巴馬係力架

真心服trump
講得出，做得到
真正既須遠必誅

其實唔係所有人都反對移民
有d人唔係唔大愛
係想要d高質d肯融入同貢獻嘅移民

唔似奧巴馬做好多檯底交易同左膠大愛

事實上柒婆都係
黃藍都唔鐘意佢
冇灰色地帶

假膠得幾好笑

陳生細佬又姓陳?

香港人係存亡問題
點同美國 table talk 咁有穩定基礎。

最後侵侵都係屈到墨佬俾錢
不過係用北美自由貿易協定屈到
佢的確兌現到承諾
不過玩多咗時間咁解

以為大義滅Trump
點知大義滅親

墨西哥同佢傾岩數咪得囉
非法移民=/=難民
難民係跟返人地國家規定&程序過去
非法移民係不請自來
不過build the wall象徵意義比較大同鬥氣都認同
但講得到做得到 又有幾多politicians做到
& 其實美國話收香港人嘅係左右都有
我識撐侵嘅美國人成日都話點解唔可以antifa同香港人交換國藉

榴槤侵

點解啲RGB差咁遠？

真性情囉
直腸直肚容易得罪人
鍾意佢就好鍾意唔鍾意佢就憎到佢仆街
不過佢冇嗰種政棍嘅虛偽
啲人係幾鍾意嘅

Leftards: he is politically incorrect

[↓↓港獨強心針↓↓][right]香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

將build a wall 改成增加border patrol 之類應該唔會俾人屌得咁金

完全唔明點解trump一定要起道牆出嚟

其他國家的確係因為有左膠因素先吹風話比香港去 但係日落國一定唔係 垃圾日落國係真係欠撚咗香港人 淨係識出賣香港

諗起袁弓夷同容海欣

條友以前係支那住架喎

係咪暗串緊咋

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

Push

都好明顯啦

入蒞就想打呢句

I’m the true Obama
佢都幾搞笑

咁佢係

特朗普真的愛美國
拜登愛美金佢個仔更愛人仔

拜登仲愛幼幼

又一隻五毛狗出現 block得
單機啦你 食屎狗

唔同老豆ga, 佢細佬咁黑?

佢twitter好多陰謀論野，好好睇㗎

OBAMAGATE!

左膠：我唔信！Trump 從來都唔做嘢

locked up in the washroom

唉有時d鬼佬真係唔知諗咩，死幾十萬人都仲on99咁

事實，Trump係底面一致。佢擺明幫香港唔係真心，但我哋唔係需要佢真心，係要佢行動幫到香港就夠。

Racist既極致

We need this